［求助］你班冷氣軍師，前線唔係用完即棄架！

我而家需要大量 28/7 上環衝突片段及照片協助 728 被補人仕。

請各街坊、記者行家，拍到片影到相既朋友聯絡我。

同時提供：片主聯絡資料+實際位置+拍攝時間

我同時呼籲，所有當晚拍過片、影過相嘅人，都企出黎做證，支援我地嘅義士。

大家用小小時間，嘆住冷氣上網睇下片，支援下每一個被捕手足好唔好啊？

求片

推

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

唔好淨係睇，copy 去所有telegram group ，自己Facebook status ，ig story 等等

幫下手啦

推！

Pish

Push

希望冇人會用得著呢張卡片

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

推 push

push

你係邊個?
d相俾左你可以點幫義士?
俾左你會唔會變哂做控方證據?

我係其中一名被捕者的朋友，現在搞緊大量回收片段，俾左我之後我會直接分類然後交俾律師。

我明白你嘅疑慮，亦都嘗試聯絡緊星火抗爭同盟之類組織，希望佢地可以代為收片，但未獲回覆，只好先以個人名義收片。

又要屌人“咪撚影喇”,又想其他人咁岩影到證據
會唔會難度高d

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安line 夫Gear履革
港國兒女 爾汝天命

大家咪做嘢住

首先你係咩組織

幫推

我冇組織，我係被捕者的朋友，我都想有個組織例如眾志/ 星火抗爭同盟之類可以代我收片，我都覺得好尷尬，但係所有組織未覆我或者turn down 我之前，我都會以個人名義收片，幫助我朋友。

你TG 星火未？
@Abccbbc

認真，係識既，唔係鬼都唔係犬

我tg， email，facebook pm 都做齊了

等下啦 佢哋會覆。一定。

8月5日一齊罷工！

8月5號我會罷工

8月5一齊罷工！

幫下手呀

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

香港加油

搞咩呀點解無人推！

推到上熱門！

同時推俾政黨/組織睇！

幫幫義士！幫手推！

幫下手啦！

可以嘅話，分享埋呢條link ，入面有段外國傳媒採訪嘅片，話俾大家知前線發生緊咩事
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

警方告刑事 守證唔係佢地做？

因為好多時被捕當刻都冇片段，例如文華里，主流記者係速龍衝入人群之後捉人先趕到，變相被捕前發生咩事，係咪其實後退緊就被捕，都只係會淨返黑警口供可以佐證。咁樣係好不利嘅。

邊個搵我？

我搵你啊！

呢啲野點可以淨係講個信字啊 比片記者唔好 都無人check到你攞完料之後會用黎做乜
風頭火勢 請大家唔好隨便將個人資料比唔識嘅人

你可以好犬儒，也可以大大力屌尻我。但被捕嗰個係我好好嘅朋友，我都別無他法。

有巴打提議過我搵星火，我搵左。我搵埋政黨，議員，佢地之中最積極嘅，話會考慮下。咁我可以點。

我唔介意你笑尻我，當我求下大家，因為當你身邊人被人告暴動的時候，你就會明我點諗。

我咁講可能好不近人情，但係畢竟呢度係嗰匿名嘅平台，如果呢啲資料流入警察手上義士們只會受到二次傷害 我都係想大家係send資料之前謹慎少少姐，可能語氣重左啲，唔好介意。

可以嘅話我真係好希望星火/政黨們願意為佢地挺身而出

如果係真嘅話 希望你嘅朋友可以得到幫助 渡過難關。

我明白，我無怪任何人。希望大家自己衡量下，願意幫我就幫我啦！

你有冇suggestion?
除左真自爆之外都好難拎人信服